胡力威而家去左邊？

雖然成日西口西面，但唱歌幾好聽

羅力威？

去左健身

起青山走犯

去咗健心先啱

原來鬍鬚佬都唱得下個bor

旺角